考警察好唔好？咁既時勢？

人工得 18K 每年加 2K

要考就考督察
做狗點解唔做高級d

快啲考

到時唔好見到藍屍就開槍

有人唔做去做狗

有人唔做做狗
變相承認自己係社會垃圾

叫你攪手足，你肯唔肯？

考啦
你唔考大把人考
唔好比呢度D 打手fake
佢地最唔想有我地自己人係入面

我會打得細力D
好過俾真狗堅打

乜你地認為依家香港嘅工作環境 似係做緊人咩
一樣咪做到日博夜博 做到隻狗咁 先賺佢個一萬幾千

好黃

會俾人擢灰

考紀律部隊？ 無人提？

你問過啦
考左未

叫你跟蹤手足，你ok?
叫你分化目標既朋友圈，ok?
叫你監聽手足既手機，你，ok?

利申：警察故事係拎黎呃人既

公務員Secret : 警察膳食組通知各區警局餐廳6點後可以繼續堂食 不受第599 F章所限

好既問題要再問

你係咪想手足俾真狗大大棍咁打呀
你咩居心先
我拉到手足可以扮甩手放走佢
跟蹤又可以跟甩
監聽又可以唔上報

係咪要真狗拉真手足你先安樂
多個自已人有咩唔好
連民主黨都支持
你係咪分化

咁嘅時勢隨時做condom喎
仲要係散仔嘅話

依家考太遲了..要宣誓 , 一發現到你唔同路, 轉左PERM都炒得

驚西？ 點會唔同，幾個海關比人周到先要炒。
良好市民 點會去遊行

我唔理, 總之打人已經係唔啱

自己人入撚到去就唔係自己人啦
點還是你已經係狗

on9
佢地放內鬼入黎我地度就得
我地就一個鬼都無?
點解佢地放針入黎又唔會變黃
我地有人入到去就變藍變狗
咁撚容易變根本本身都唔係真黃

中point

我考到差佬有3皮野我會捐一半俾黃店支持手足

叫得黃絲考, 即係代表佢哋已經有完整嘅洗腦計劃, 洗到你變藍

咁撚易變藍你估細路仔白紙一張?

六個月學堂 你估流？

有時啲嘢唔係你唔想就可以, 尤其係面對住成班藍到黑
平時都已經慣咗要脅其他人甚至其家屬, 仲要入埋去同入咗賊竇有咩分別?

你學下除步高先去考

無尊嚴 無朋友 想做狗無人阻到你

14年之後都有班黃絲話入去打細力啲
結果？打得最大力開口埋口曱甴個啲咪就係佢地

keep唔keep到信仰先係問題

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #移民走資 #黃色經濟圈 #聯繫匯率

你點知果班手足係咪細力左
你係咪上場試力試哂3萬支棍先?
好多手足係入面等緊機會
好多都扮甩手冇拉到

唔知名冇FC就唔好鳩UP
如果你知名就唔該你篤灰

唔試過點知唔得
係咪有得做都唔做
係咪坐係到乜都唔做

做得到先好講

考 問完唔考死全家

希望係膠post

未試過點知唔得
係咪有得做都唔做
民主黨都支持有咩問題?

好到時起碼有6000人工既我諗

睇落唔似膠post

2014 話要由體制內改變既
一係就辭咗職一係就打緊人

狗隊自身既同温層非常強勁，所以先唔驚你入去

好撚癲...

每年加2k咩工咁好

你唔怕去唔到旅行+移民咪去考囉

真心想做 好後悔讀咁多書

同期同學最高人工係隻狗

老實講25K, 真係拋離好多連登仔

要做就做特首啦，可以改變嘅事更多

咁又唔係我見中學啲狗個個女朋友都樣靚

同靚腳

真心唔明啲女係咪淨係睇錢份上咩人都上得

可能我毒撚溝唔到女啦

你中幾先。如果你要做，點解唔做車房？人工高d, 又可以移民，又唔使做狗。

無錯，其實睇報紙已經知做緊啦，仲有不停有做狗嘅手足係不同平台將內部嘢放出嚟。

會死全家, 你想?

做畜牲既野唔係個個都受到
地府準備緊預埋你呀mon post狗❤

做得狗，已經唔係人。人渣不如。

On9仔到時俾人制裁唔好問點解

我屌你老母好唔好?

垃圾。

沒人負皮佢 手足已成domdom

有人唔做去做狗？

未試過點知唔得

咁你有咩高見

正解

唔係白衫狗嚟

屌佢老母

Ig 見又買車又食啲高級餐廳

條女仲要好撚靚

仆你個街

做保險更好

樣靚無得講啦
但之前成日睇起底
唔少係保險傳銷雞黎
配返狗都岩襯既

考完拎支鎗比手足

讀下納粹歷史，長刀之夜。

點解上天唔可以可憐下我

求下你比隻傳銷雞我啦

考啦 公務員都可以係黃

做人做狗自己揀
到時比人屌唔好喊

我咁岩就係識一隻狗就係咁

黑警前線好黃

屌你老母黑警死全家

有人唔做做狗，屌你老母祝你早日死全家

認真 做鴨舒服過做狗

假膠
拉

好多位可以放水，放大放小比人屌咪sorry sir 囉。
湖北新軍夠鎮壓唔少革命分子，儲夠彈藥本錢時機成熟咪一呼百應。

考你老母

之前有中學同學上年送中前做狗，之後去到而家所有中學身邊啲兄弟絕晒交，wtsapp搵人無人理佢

又咪係狗 不同分那麼細

再長期撻q 射自己友得淘輝

老實講句 如果中六hd畢業 做狗會比大部份同學人工高。白衫狗亦一樣

35+ 變30000+

有人唔做走去做狗

起底 全部都係講想考狗
Block

想去咪去 問得呢句野已經唔係同路人

咁你就做啦問乜撚嘢，順便入埋共產黨啦

樓主死全家

其實多數做唔到 你做多幾次佢地就會知
好快會有謠言同杯你
跟住你上頭就會逼你辭職

聽故仔聽返黎

講得出入去二十年上高位既人
唔明白黑警點運作 沒有個人權力
只有埋岩堆先有惡勢力照住 被照者一做違反全個犯罪組織的事即死無葬身之地
權力唔係屬於個人 係屬於全個犯罪組織
愈高權力愈無個人意志 只有集體官官相衛意志
唔好咁低能
BTW 呢位EDITH LEUNG 係真黃?

考警察一定唔好。唔好短視睇眼前人工。
一日黑警一生黑警
無我移民渣都無

落地獄啦你

仆街你真心？

明顯曲

黑警死全家
希望樓主你全家死清光

就算做前線 都可以放走手足
多個自己人有咩唔好
係咪要真狗棍棍黎真先係好事

所以要人數夠多
入面到到都唔夠人
佢逼得幾多走
學堂一班都唔夠
企硬政府工點炒你

我都想做
又有人工又可以老強
邊到搵

你唔嚟真點上位呀
你下下嚟真手足俾你拉哂仲光復乜呀

睇14雨傘入去果班咪見到有幾多個成功改變警隊囉

做散仔先有機會係前線扮甩手

G chi

一係死全家，一係做下一個徐步高，揀邊樣？

記得出堂影張靚仔相上黎，等大家幫你賀下

巴打有骨氣d
起碼都搵個好過水炮車架啦

警察入面好人做到最成功只可以做逍遙派 差D既係俾人杯
上位係靠埋岩堆
同埋你做得一兩年已經無曬SOCIAL SUPPORT 同MARKET VALUE
到時想走個人都無信心起外面生存到
仲未計起POLICE BUBBLE入面對人性的侵蝕

唔好對自己太有信心以為無間道好容易

上咩位姐
做散仔都有2雞3雞
上位多1-2雞把撚
我出糧有2雞 我捐一半俾黃店
上到前線又可以放走手足
上左位先係乜都做唔到

因為連登根本鳩up
連登話和平遊行冇用 所以先要抗爭
但其實抗爭(睇返而家) 仲衰撚過和平遊行
鳩up當秘笈

一入洪門深似海

起樓主底就知係狗來
成日出post叫人考狗
唔講啦 block撚左先

而家要宣誓 同簽聲名
你覺得點解要宣誓同簽聲名呢？
就係for可以隨時收你皮

生命無TAKE 2
一日黑警一生黑警
諗清楚

你稍有異心
自己睇施恆楊逸朗點樣俾狗追住咬
一定唔會放過你同你家人
你入職個時查三代
全部家人資料好詳細起警務處個腦度

你諗你
唔會再有香港人再當你手足
同你稱兄道弟個D人係人格品味都好差
仲要大陸武警一路都好眼紅港警資源
你諗下想要搶資源既大陸武警會做D咩

立法會都要宣誓同簽聲名
你覺得點解要宣誓同簽聲名呢？
就係for可以隨時收你皮

岩呀 所以？

好

其實考政府都一樣 咪又係政府走狗
唔通唔係？

為左香港人
我做臥底又怕乜
唔通有得做唔做
未試過點知唔得
個個都唔做 係咪想俾大陸人做哂狗隻 下下真棍打落黎

咁又爭住選立會?
我都係打臥底戰線 有咩問題

眼見好多黃+理智既朋友入到去都變哂質
有時個世界唔係你諗既咁天真簡單
除非請5000個每年
果5000個都係手足
諗未易囉

我3月開始失業窮到仆街試過銀行得番2位數都唔會諗住去做狗啦，屌你老母呢啲係良心嘅問題嚟。

你過到你自己果關咪去考囉，不過呢個時勢去考你等比你班fd排斥割蓆啦，除非你班fd係藍絲狗嚟

點解有人唔做要做狗？

好似係你自己講
企硬政府工點炒你？？？

明炒我 又可以引起POPO注意
等佢地驚俾人炒

純討論
排斥又好過餓死既
fd可再揾
但餓死就係餓死

炒黃絲姐

要考就考國安
做狗點解唔做高級d

佢炒我唔通出聲明 屌我係黃先炒?
如果係又可以上報
如果唔講明炒黃 又可以引到POPO驚炒

連登班基佬應該扑住報啦
出街有凍撚茶嗌喎

唔知你up咩鳩
上咩報
黃絲某程度已經違反宣誓啦
炒鳩你有咩問題

有手有腳香港點會餓死？身邊有個空少朋友早幾個月比人炒左都走左去做地盤，而家仲生勾勾。

講到底其實都係睇你自己個良心過唔過得去，你接受到一棍棍扑落以前同你一齊上街抗爭嘅手足你咪去考去做狗。

好，學下鐵血的孤兒咁，
策反一半警隊，
再同解放軍決戰

你話我係黃有咩證明先得架
佢證明到 咪證明到佢唔中立專炒黃
又可以上報有子彈
就好似之峰哥咁 你點證明佢係黃
黃有證據架咩?

犯法 唔會被人告！梗係做啦
習大大需要你

步高 真手足

Blocked. 拉

if you can't beat them join them

唔好以為入到狗隊咁簡單
有同學入完去 成個人變晒

上面啲人咁得閒同隻五毛狗對話

想考好耐 可惜近視 依家又冇曬體能

唔怕收尾個幾年未去做

梗係啦
洗你腦 偉大祖國 習恩想

Agree

去大陸做公安啦
大過晒香港狗

考 到時周街打鳩d藍屍 再屈佢地犯國安法

有冇bno?點解唔試下去外國發展？唔洗做到咁低賤

係想揾銀梗係托人搞關係考公安喇，咪睇佢人工低，最緊要揾到大錢

咁想改變黑社會，係咪加入黑社會呀

任佢up架喳
你覺得而家仲洗同你講中立？
而家初選已經可能違反國安法
如果你而家係公務員又有投初選
都收收地皮啦

頂，成日話唔考，結果咪又一堆人走去考，不如話全部紀律部隊同政府工個啲都唔好叫自己黃啦如果想入去做卧底，唔好同人講，或者上面講開5000人，咁成堆人入去睇下點囉

依家入得公務員都要你宣誓啦，做老師咪又要迫你上啲咩堂，叫你跟政府跟國家，大家咪一樣

想考咪考 理撚得d人講乜撚野狗唔狗
狗唔狗自己知咪得

快啲入去做啦 最好就搞多幾單影響狗隊風氣嘅野出來
記得拉埋親朋戚友去做添
好過入面淨係得堆政治機器
利申 唔會做狗

咁既時勢 緊係考公安啦

一定考公安

做督察會俾國安騎住喎
不如考國安啦

係囉，入去刮下料遲下爆出來

有遠見

又pr 做野

做下做下就會變左真狗
唔係你講咁易
白警 = 24小時演員

你屌鳩民主黨呀?你係咪5毛呀

立會咪又係要宣誓
我同班議員有咩分別

唔試過點知唔得
係咪有得做都唔做先?

報左入去滲透

情況同吸毒一樣以為自己係例外唔會上癮果個。。
入到去其實只會同流左，唔好咁睇得起自己

良好市民點會考慮去做狗呀

推 你若放棄 誰衛我城

你認真？

想自己同721 831 果班仆街企同一陣線咪考囉

831 我覺得係老作 721 就... ... .... 唔知

擦槍走火射賓州

傻仔先唔考

個個叫唔好考 最後個個爭住考 都已經攬炒左啦 政府工鐵飯碗 安安穩穩過日子 都唔得咩

想做白警，你首先要有義士們捨身成仁既堅定意志，但我已睇撚死你

有啲做老師成日話做公務員好悶 紀律部隊咪又係狗
大佬 你都係公務員 有幾高貴 最後咪又要宣誓效忠大陸

佢話831老作啊，擺明唔會想做白狗啦

唔岩聽都要聽
你唔考大把人考，特別PI
大把外國master去報PI，女仔都唔少

出到來私人公司做野，會好多剝削
紀律部隊相對少好d
唔支持你報，但都尊重
利申：識人報PI佢同我講

做左返唔到轉頭
香港人一世不原諒

試過返 50個鐘 但出 44個鐘糧

要考就考特首
做狗點解唔做高級d
香港既未來，世界和平靠你

考！入到去有咁黑做到咁黑！
打人我至叻！警例放一邊！

為錢做狗都講到自己咁撚偉大 做針為錢出賣人格就出賣人格啦 咁多籍口

做狗好

到時有樓有女有宿舍 。武革？不了

真心非鳩嗡

中同入面一白衫狗，一藍衫狗既女友

反而係全部中同入面最高汁...

屌佢老母

準備考

呢d女又會唔驚眾叛親離

唔知啲女咩心態

有錢同大隻就邊個都上得咁

超唔好比我有錢

散仔23k了 好似係

一個post block十幾個

你根本考唔撚到，唔好試。

Can’t bite dom join dom.

巴打練大隻d囉